美國放核彈去炸日本，係咪好殘暴，輸哂輿輪

但大家都知，係日本先偷襲珍珠港殺人先，先撩者賤。中國先犯香港，咁香港做咩都係自衛，係你地意志力唔夠先會係度檢討受害者，一係就存心吹散水的體制中人囉。

呢場已經唔係普通社會運動，大家要贏，就要一齊繼續意志堅定屌落去

光復香港
時代革命

睇住班狗係咁用琴晚攻擊我地
同時成個連登又屌鳩前線
自己同一陣線可唔可以槍口對外先呀?
核彈都唔割邊個講架?

誰大誰惡誰正確

果時炸完都冇人知點同

元首同日本輸咗畀人清算
相反美國就係正義之師
美軍咪又係照殺人照空襲

贏家掌控輿論

你錯啦 美國冇輸輿論係因為美國夠勁係世界1哥
香港何得何能啊 一個冇任何科技基礎既城市
早就日落西山啦 仲想民主自由
唔岩聽講句 以後香港人只係中國既3等公民

中共開始做嘢帶風向
大家一定要頂住
佢哋做慣做熟係難搞啲

打勝杖 汽油彈都係正義之火

本身就係

轉貨幣戰或罷買戰，和理非優勢

你武力打得贏就係
武力打唔贏仲放棄道德高地

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

駁唔到
不過到時可以寫入教科書